諗住聽日見面表白

個心囉囉攣@@

表左白先見面啦

No offence, 拍過好多次拖都有呢個感覺

巴打好撚慘

慘豬 呢啲女人早走早著

共勉之